有冇人覺得TVB D女好樣衰

高海寧

麥美恩

林希靈

黎寬怡

好多我估有微調

林希靈魚好柒

高ling
希靈

原來麥美恩幾樣衰下

雞, 全部都係雞

真係好樣衰

全部都男人樣

高ling 唔係大波一早收左皮啦

不似人形

除左麥美欣,其他都叫樣衰?

張秀文

睇下now新聞d anchor 就知咩叫靚女
Tvb成班豬西老女人

佢好撚似許紹雄

now有個女主播做咗好多年
由年輕睇到佢成熟

sinyi

喺tvb做嗰班越嚟越樣衰，反而離開咗嗰班變靚咗

淨係大波已經夠

普通樣囉 不過藍到仆街

好正喎

樓豬個名靚D?

美斯唔係好波一早收左皮啦
C朗唔係好波一早收左皮啦
佐敦唔係好波一早收左皮啦
保特唔係跑得快一早收左皮啦
巴菲特唔係游得快一早收左皮啦

第一張

欣宜

依個最唔靚

好彩冇JOYCE

呢句同張秀文講啦

同時Viu TV啲女亦都越嚟越靚

睇double s好過啦

仲Kathy仔

viu 果班高質勁多
Kathy仔唔算靚但勁得人鍾意
談善言勁有氣質

仲有

英雄所見略同
牙談Kathy世界第一

我識得黎寬怡小學同級
由細到大都好撚浮誇同樣衰
煩到隻閪咁

高Ling ok

準確d講
全部都有賓州

Ali李佳芯呢?
你地點睇

樓主講到咁,你叫tvb post見到主持露少少手臂肉已經高潮班垃圾情何以堪

樣衰你都溝唔到啦

林希靈
jable

咪又係整容

個鼻炒撚哂車

我覺得李璧琦個樣先恐怖

成日喊 勁戇鳩

認真覺 個個生到一忽忽咁

反而張秀文順眼過上面堆女

佢不嬲都賣樣衰架啦 唔覺佢有用過靚女做selling point喎

高ling都屌得落既
其他就不了

好似叫菲比斯

我細個以為佢有精神病
好自戀，講嘢把聲又煩
本身都唔認得佢架
因為佢細個係極度樣衰 而家好啲
有一次見到佢全名叫黎寬怡
先醒起呢條煩膠係我小學同學

希靈姐姐不之幾正

咪係

又白滑
腳又正

高Ling堅肉酸，Saw 咁樣，好恐怖

Viutv 啲女正好多
Renci

張曉雯

仲有胡定欣
愛回家果個醉駕肥婆
成日比好多男人追果個藍絲hr師奶
譚嘉儀
劉佩玥
樣衰版juila
候生仔傾下計果班成身老泥既港女

真

Wadiu 麥美恩第二張圖有幾分似麥美娟

Shirley .C.S

全部都係中女年紀 皮膚發黃
viutv個班就唔同 全部都係後生 皮膚白滑
double S

睇下尹詩沛，張曦文，利穎怡囖

高ling隻腳板咁紅卜卜
睇黎佢都幾健康

Gag嚟

黃愷怡正過佢啦 林希靈個樣成個馬頭魚咁
仲有東張個李旻芳都超樣柒 樓主唔講

我真係好想指住你嚟笑

講還講

最後嗰個成個妮露老母咁
上次訪問Dicky無啦啦喊
cls

冇人睇

仲睇TBB？

成班藍絲

好似唔止喊過一次

屌你老母唔加慎入

豬小姐

達哥

真心唔算好靚 但白滑又敢言

Ali 好正喎

普通師奶樣+無波

ali走撚左啦

定比cctvb 雪緊

個樣成條魚咁

丘靜雯贏哂成個tvb

多大奶奶

高海寧成個貓頭鷹咁

除咗頭兩個已經唔撚識

個個台都有d樣衰架啦
為反而反

靚女都比無線雪曬

黎寬怡真係超樣衰

佢貼果幾個柒既代表晒全部又呃到正評
開心便好☺☺

有得你屌唔屌

高LING唔係玩樣, 係玩BODY, 佢副BODY 根本完美
你識條春咩

tvb好多女藝人塊面都好長

真人好樣過上鏡
同埋幾nice

比人話過似麥美恩
無睇tvb番去google見到勁sad

學是學非個新人
得罪講句, 成個賓妹咁
大家知我講邊個就算, 唔好貼圖唔該!!!!

你柒咗 巴菲特裸泳冠軍黎

佢自己話走左啦

江嘉敏

阿姐都完勝上面個班啦

行街隨便一個都正過呢班

利穎怡好樣衰呀

話時話，羅仲謙真係幾靚仔
不過依家去咗邊

兩件整容就收皮

終於有人講佢 唔明點解啲人話佢靚

我個人幾鍾意benz雄
唔好侮辱佢

太好啦，解左約

高海寧 好正喎 隨時俾佢渣乾

Tvb一向都係睇波做人 係肯搏肯露實大把機會比你上位

老雞集中營
成班剩女港女阿圍爐打飛機炸麻

仲喺無線

麥美恩醜又未算，但硬係有種令人唔開胃嘅感覺，本身唔靚仲成日吱啲肉酸表情出嚟，好有電視劇醜角不自量力整色整水想搶女主角男朋友嘅感覺

honey

乜水？

佢身材好撚正

不嬲都樣衰

冇錯

譚嘉儀勁膠

落選港姐黎 唔明點解學是學非會搵欣茵？

AI？

為反而反tvb有乜問題

相由心生

陳瀅bb完勝

佢真係好樣衰 男人咁款仲成日扮索女淫婦

咁既樣都做到藝人先神奇 佢家底好好嫁？

饒慧珊？

高海寧細個個樣嚇左嚇

又唔靚又生得老，成日拍劇扮索女

高寧好樣衰

佢好老土
佢有冇30+?

40+

大波

黃絲

TVB啲女好老

我屌

講真 覺得身邊d朋友仲靚

你唔去屌乳牛

好正

林希靈好撚正wo

高Ling見過真人唔OK, 特別係側面睇個巫婆鼻...
個妝又濃顯得成個人又乾又老

双葉みお

識食一定食 趙慧珊

明明就係賣女節目而家d女越整越柒

有浸無線味

腿呀

呢個靚

你樣衰D
人地有腰
你就一條肉棍

你收皮啦五毛垃圾戇撚鳩

呢啲就多圖

香港啲女藝人本身已經無個靚 ...
ViuTV 請一班 KOL .... 真係 MK 到嚇死人, 不過勝在後生 ...
CCTVB 嗰班一線藝人, 無40歲都過30歲, 真係驅風

係好正，但係因為叫人登記做選民畀CCTVB雪。留番藍絲醜女莊思明莊思敏露波露腳畀觀眾睇

可惜佢少出黎拍野

利申： 好耐冇睇 cctvb

林希靈真係柒中之最
成日著緊身衫做節目唔知搏乜

見到真人你咪又扯哂旗然後返屋企搵圖J

得啦你實話唔會架

哈哈

一個renci都收曬咩高ling張秀文皮
又大波又有樣

Renci

viutv d女無乜星味

劉溫馨

【TVB廣告商】和興白花油x頭條日報x賀國慶

大家今日做咗TVB任務未呀

以為你講緊定仔

性格都正

高ling 主打色白, 美乳

戴祖儀

你咪戇尻囉P牌狗 有時間講娛樂仲唔貼多兩張文宣 當手足係condom呀

清食開屎？

食開屎?

唯一係得李詩韻叫做幾好

屌你個人有無原則架
你係咁而話黑蚊蚊好肉酸咪得

佢好撚似kibi

佢唔肯露波咪無運行囉
就等於一個獵人明明有把槍喺手都唔用 死都要徒手打獵 咁緊係搞唔掂啦

呢條女如果無綫出身一定比你地屌到一文不值

唔好話tvb呢啲垃圾台 就算多人到好似支那國或者台灣 日韓咁 真係好靚既都冇幾多個
可能因為真正靚人同醜人都係佔好少數 大部分人都係中等樣
就算係以前8-90年代比人吹到神咁班女明星 都唔覺有邊個真係極靚好多都係濾鏡+懷舊既加持
啲女偽人好多都靠厚粉濃妝 但啲男人鬼識分咩唇膏搽淺啲就當淡妝啦 其實佢地啲眼妝都不知幾濃 睇下表哥就知 矇豬眼都變到咁遮瑕又勁 爛面都遮到無瑕肌咁
不過上鏡其實好多限制 一個唔覺意就影到炒晒車
女偽人未必好靚 但一般塊面同個頭都好細 仲要瘦到條柴咁 咁先上鏡仲有頭身比例等等都好影響上鏡
現實見到啲靚女fd 五官可能真係幾靚 但要去到拍戲拍廣告咁上鏡好大機會係會炒車可能係頭身比例唔好 可能係頭太大 可能係塊面比較包 影到出黎就pizza咁
所以唔好對身邊靚女fd太大期望 上到鏡可能都不過如此唔係點解咁多靚女連自拍都要就角度同開濾鏡 因為鏡頭會無限放大d瑕疵

開左youtube channel

林希靈 欺凌觀眾眼睛

原來飲牛奶係咁嚟

索到爆喎佢

777

咁似愛情專家dickson

娶左楊怡真係嘥晒

好多舊同學都靚過曬班女藝人

你呢個cm唔值五毛喎
諗過個啦垃圾

佢係tiff唔係honey

你標題：有冇人覺得TVB D女好樣衰

你個名
原來就係比你搶左先所以一開始我登記個陣改唔到你呢個名變左呢家呢個

TVB 係auntie 俱樂部，點同viutv 比
連最紅嗰個菊屎橋一姐都係老女人，真係頂唔撚順

但係俾羅敏莊拉低咗個curve

今時今日樣靚身材正個啲駛撚做藝人咩
賣相賣身PTGF仲撚發啦
又唔駛捱夜又可以自己揀job, 你係女人都識揀啦下麻

On9

你等坐監啦暴徒

表哥個妹

柒到佢咁貼身我都唔想望佢個body

好似街市啲呀嬸

個鼻

對波好似唔錯

佢笑得靚但望埋對眼，個樣點解係咁 -v-

宜家成個呀叔咁

咁佢不嬲行吳君如路線啦

仲有講嘢個嘴型

我覺得佢靚喎.....

我做咩要坐監呀五毛狗
講唔贏就喺度發up瘋
同啲mon po黑警差唔多

黎寬怡悄悄留下負皮

而家仲做CCTVB都肯定無其他地方可以去啦

法官大人

CCTVB維穩再現 再次喺YouTube上面打壓手足頻道

我幫你屌晒佢地

屌係
全級都唔同佢玩

佢好差咩 有酒粒 主持又唔錯 雖然唔係叫靚

屌同學你好

中學同班路過

中學有冇乜威水史

仲有陳貝兒

喊妹 都正呀

呢條女好hill張 以為自己好靚好叻

全部豬西加八婆樣

條女癲㗎以前睇電視見佢周不時喊

協和仔你好
我讀附近學校

深藍

佢中學份人係點架？
我對佢印象唔算好深
但係記憶中佢係自以為身材好好嗰啲
集會嗰陣係咁訖屎忽扭身扭勢
郁啲就好大反應 個個都怕撚咗佢
總之就係好煩啦

點樣大反應

啲喜怒哀樂好極端，但係舉唔到例子了

你d女性朋友上鏡應該即刻變樣衰，信我

奇珍異獸

Tvb個啲有陣呀嬸味

喂乜咁岩呀巴打
我仲要係咁岩聽到首歌覺得好聽所以改

陳婉衡最柒

其實唔靚唔緊要，又要扮靚女先難頂
最難頂都係劉珮玥

好撚正wo

生得靚洗撚係tvb做
每個月攞最低工資

最樣衰冇人講覺得對上面全部有啲唔公平

你個post揀果D係

覺得張秀文幾正wo,有得食實9衝
嗰樣幾正，仲要白滑大波

絲打嚟喎

呢個真

選港姐嗰陣靚
跟住越嚟越醜

部分認同

Kathy仔留翻長好有氣質
牙談演技一流

好撚靚

[長文] 玩膠、曲問題，調節抗爭心態

呢啲阿嬸無討論價值

你老母咩咁都正
成個樣無忽自然

係好撚樣衰

其實就算係前cctvb嘅wingto我都唔覺得靚, 雖然佢係黃.

我覺得佢似Haney 哥哥

呢個真係好想用報紙塞佢個口
再用紙袋笠住佢個頭

而家香港真係靚既都唔撚會做明星啦，想乞食咩？

有樣有波有腿有笑容

23歲咋屌你

系

Kathy仔

無人識咩

仲睇TVB?

林希靈最唔掂 佢三停好唔平均 額太短又留短髮 搞到更加扣分 嚴重負評

好撚多靚架喎

嗌我？

佢好似冇乜嘢撈

真心圖一都唔差

錢可刷亮雙眼

靚過哂上面有圖果啲啦，雖然都唔靚。